727可以唔洗去了

屌你老母大後日係啦
家陣時間路線行動都冇共識啊！
熱門大部份係唔等洗既野
訓醒未啊
文宣寫三點，申請左四點，連登講十二點，tg話十一點
係咪唔撚洗行啦？

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【公投元朗遊行時間】覺得四點太遲嘅同我入曬嚟

負乜撚野皮啊有冇睇內文啊屌你老母

大家唔好去727

［727元朗］我係勇武，我有野想講

唔好去同唔洗去係兩樣野
P牌三毛收皮啦邏輯有問題

我有求人咩